未做完fyp的你好嗎？

我做完了
我很好
多謝大家🙏🏻🙏🏻

加油

真係唔知點好

潛規則

屌你老母

你未做完呀？

嘩巧犀利牙樓豬

樓主出post是咪想幫手做功課拯救眾生？